【多圖】大戰DC Fever美國騙徒

結論
1. 錢一日未到户口，千祈唔好寄貨
2. 出其不意，唔好跟騙徒劇本走
3. 諗辦法嘥晒佢啲時間（例如填下form）

正文
小弟第一次起DC Fever放售MacBook Air，有個騙徒留低咗美國電話號碼+1(321)285-9701，叫小弟WhatsApp佢
名同相應該係假，註冊咗WhatsApp Business Account (Shopping & Retail)

騙徒一開始同意俾咗錢先，小弟再寄貨。小弟不虞有詐，俾佢嘥9晒啲時間影相、quote運費

直到小弟收到兩封假銀行email（要小弟寄咗貨先會放筆錢俾小弟），先知道俾人搵笨

真嗰間銀行噚日確認：兩封email都係假

佢叫小弟寄去嘅地址只係一間偏遠停車場（Estes Express Lines運輸公司），收件人個名（Suzanne Anthony）應該都係假
地址：2202 Newton Rd Albany GA 31701

小弟唔撚下佢當然唔甘心
1. 小弟扮傻仔，信晒佢銀行封email
2. 佢想小弟用FedEx，小弟就用順豐（鬼佬唔撚識中文）
3. 佢好心急打過幾次俾小弟，小弟偏偏唔聽
4. 小弟呃佢要install微信先至可以追蹤包裹
5. 本身想呃佢填多份海關嘅表格（不過失敗咗）

俾小弟玩左成日，佢終於發現順豐單據（求其上網揾）上面個電話係亂填
互相踢爆之後，小弟就block咗佢
寄咗email去當地警局報案，不過冇回覆

鬼佬又會識上肥花？

樓主識玩

明明冇英文版